这就是为什么缅甸蓬勃发展的艺术界对政变的反应是一致的，Khine说。 缅甸的创意人士正在用艺术对抗军事统治——尽管受到严厉的新网络安全法的威胁 
 在创建一个经过改造的美国付费搜索账户时，施耐德电气的商业目标是将正确的搜索流量导向网站上正确的页面，统一的付费搜索团队并非从头开始。 案例研究:施耐德电气通过集中搜索实现数字转型|Evan Kent和Kimberly dutch | 2021年2月11日|搜索引擎观察 
 让我震惊的是，这是你认为会团结整个国家的事情之一。 “我们做了世界上最糟糕的工作”:劳伦斯·赖特评价美国拙劣的Covid-19应对措施 
 这一切的中心是麦卡锡，他试图在那次闭门会议上团结他的党团，支持切尼和格林。 2021年2月5日，Gabby Birenbaum解释道，玛乔丽·泰勒·格林委员会的罢免投票 
 《千门之城》可能不会吸引那些喜欢故事整齐统一、坚定、以个人为中心的读者。 丽贝卡·萨克斯的《千门之城》是一部千变万化的处女作，揭示了巴以冲突。波特·史莱夫，2021年2月4日 
 最终，你们追求的是党派政治议程，而不是寻求国家的统一和团结。 亲爱的奥巴马，现在是总统在种族问题上发挥领导力的时候了 
 我会团结保守的家庭，我相信保守的家庭需要团结。 乔治亚州是共和党内战的原点帕特丽夏·墨菲2014年3月20日 
 无论如何，这种框架可以在某种程度上团结民主党的左翼和中间派。 奥巴马可以从伊丽莎白·沃伦身上学到什么|迈克尔·托马斯基| 2013年12月17日|每日野兽 
 同样，大多数欧洲国家花了几个世纪才统一并成为自由民主国家。 击败阿拉伯之春综合症的自我挫败Talal Alyan | 2013年10月15日|每日野兽 
 简而言之，在安息日不开公交车是否有助于将全国团结在犹太周的象征周围? 左翼政党在安息日开巴士Mira Sucharov | 2013年1月8日|DAILY BEAST 
 在他前面有一大群统一主义者; 每个人都试图用自己的方式统一意大利。 从人性上讲，|塞缪尔·麦科德·克罗瑟斯 
 人们只会团结起来，以加强对知识和权力的追求，并一如既往地为迎接新的机遇而生活。 《历史纲要:作为一部平实的生活史和人类史》|赫伯特·乔治·威尔斯 
 但是重音所做的不仅仅是清晰地表达或统一序列，这些序列本身就暗示着一种句法关系。 语言|爱德华萨丕尔 
 情报均衡倾向于统一和协调美国的利益，并加强爱国主义。 博雅教育的更广泛使命|约翰·亨利·贝斯特 
 个人对自己是至高无上的”——只要他能发展控制能力并统一他的多重本性，他就能获得他的斯瓦拉吉。 通过反抗获得自由|C。 r (Chittaranjan) Das